［FF]如果用呢個經典陣打歐聯......

前設：以下球員正值最高峰期，無任何傷患，咁樣可唔可以零失球全勝捧盃？🤔

前鋒：朗拿度 舒夫真高
中場：李華度 施丹 馬基利尼 費高
後衛：馬甸尼 史譚 尼斯達 卡富
龍門：簡尼

教練：史高拉利

442已經係錯陣式

大哨同核彈打一個夠啦
放多個中場仲好

冇c朗？

3腳同拖舟同場

前鋒：舒夫真高
中場：李華度 施丹 卡卡 馬基利尼 費高
後衛：馬甸尼 史譚 尼斯達 卡富
龍門：簡尼

咁樣？

佢都未退役

前鋒：舒夫真高
中場：傑斯 施丹 卡卡 馬基利尼 費高
後衛：馬甸尼 史譚 尼斯達 卡富
龍門：簡尼

咁樣如何？

尼斯達換大簡會唔會好啲

唔傷既尼斯達絕對係勁過大簡

用肥哨既話我會揀個魯爾幫佢開路好過
幫佢拉開左人開左路 朗拿度全盛一個都夠晒衝入去

442都唔識

又玩李志豪個爛gag?

全盛時期既外星人話爆你就爆你

後衛全部 AC米蘭 正

用韋拉/加度素

咁不如揀隊全部球員二奶命/未拎過歐聯嘅名宿

大哨幫魯爾開路

用安76教會較好

咁卡卡都未退役

三個同位，打winning就得

佢好似美職都無踢啦

保方，大哨

美斯算唔算二奶命？

拎過三次歐聯點二奶啊

波歷克x11

波歷克呢啲

咩無踢呀
無睇就話人無踢
佢而家傷左康復中

我教梗係好

朗甸？

多謝提醒

前鋒：舒夫真高
中場：施多夫 加度素 卡卡 派路 雷哥斯達
後衛：馬甸尼 史譚 尼斯達 卡富
龍門：迪達

教練: 安76

恩沙g刀冇

看聲勢中 觀眾也因李志豪～

奪冠可以ff 0失球就算鳩數啦

咩時期嘅史譚

用戴維斯鳩跑會唔會好過李華度？

卡路士？

用保方會好過用猩猩

中間davids + vieira

謝拉特 阿朗素

謝拉特換施丹

迪比亞路 巴迪高 朗那度
戴維斯 加度素 尼維特
馬甸尼 大簡 尼斯達 森保達
保方

安76

當年WE ML陣

Ac經典隊

可以一戰嗎？

前鋒：朗拿度 魯爾
中場：朗拿甸奴 韋拉 施丹 費高
後衛：卡路士 里奧 大簡 辛尼迪
龍門：保方

領隊：納比